唔想買小米尿袋

以前用小米10000mAh $100左右就有交易
超耐用用左6年都仲用到
又輕又薄又靚

雖然好鐘意佢 但唔想射錢俾支那

大家有冇其他平靚正推介

推

負皮係咩事

行轉LOG ON HKTVMALL 大把選擇啦

你用過大陸野

咁大件事 好慚愧添

好撚多都係MIC，無分別

係囉…仲唔快D切腹謝罪

真

momax battery

xpower

Xpower , 好似係香港牌子

唔要大陸野其實貴好多，用sony囉

香港牌子，made in china
搵廠印xpower上去

Samsung

Iphone都 made in china

認真，未壞嘅就繼續用啦，反正你買其他牌子都係強國做。倒不如減少消費啦

Mic無得避
但支那自己既品牌可以
而且自家品牌先最賺錢

推介日本仔既elecom

雖然都係made in China

verbatim

流動偷聽器+定時將電話資料傳送上大陸

唔同
佢掛名
無技術成份係made in hk